[突發] IU x Netflix

IU Netflix 有新劇上冇人講
對腳淫到

圖又冇 名又冇
討論你條毛咩
你老母生著你咁既on9仔真係慘

而家啲伸手黨真係痴鳩線
好似啲智力有問題咁要人喂到埋口
咁喂到埋口就屌人老母

冇

名呀傻鳩，下下都老母

閱讀理解幾多分 邊隻眼見到我屌人老母
我而家就屌你老母啦
樓主開post想人討論仲要人專登搵佢究竟講緊邊套垃圾
唔搵就叫伸手黨
再講關你撚事咩 字都未識打就死埋一邊啦

佢有屌人老母咩

咁你都冇睇過冇人叫你入嚟討論
唔撚識就死番出去啦柒頭仲入嚟托柒咩

睇左三集完全唔知佢想點

真

睇完第一集...

又淫叫，又露腳，又要打丁了

第一集d 鏡頭分明係想人打j

純粹描寫四種不同性格嘅女人